有朋友自殺唔知道邊度

好急好急知唔知邊度

LM

推

pish

推
希望你朋友唔好做傻事

Pish

push

問題已經解決左 唔該晒各位

佢好似冇事啦

前後8分鐘
你朋友想吸引下人注意力？

早d訓啦屌

佢又想喇

巴打無論你朋友經歷緊啲乜都好 冷靜啲 有咩訓醒聽日再算啦

無事啦！

跳樓好痛，唔好跳

佢安全無事啦

唔該晒各位